Chào các bạn! Bạn muốn mua tài khoản Ahrefs giá rẻ? Hãy liên hệ với Trần Nam Phong Nhóm mua chung tài khoản Ahrefs kwfinder buzzsumo hãy truy cập http://trannamphong.tk Các tài khoản SEO đều đảm bảo chất lượng uy tín

Aherfs giúp bạn tìm hiểu về sự cạnh tranh của các từ khóa cũng như backlinks. Bạn có thể phân tích lưu lượng truy cập tìm kiếm của đối thủ cạnh tranh của bạn và tìm ra từ khóa mà họ đang xếp hạng. Bạn có thể tìm hiểu tất cả các từ khóa mà đối thủ cạnh tranh của bạn đang đạt được trên top Google. Bạn cũng có thể nhận hàng nghìn ý tưởng cho từ khóa từ cơ sở dữ liệu khổng lồ của Aherfs. Đây là một công cụ nghiên cứu từ khóa rất hữu ích.

Nếu bạn muốn theo dõi backlinks đối thủ cạnh tranh của bạn thì Ahrefs sẽ gửi cho bạn thông báo bất cứ khi nào đối thủ cạnh tranh của bạn có  backlink mới. Các hoạt động xây dựng liên kết cũng có thể được theo dõi trong thời gian thực.

Như vậy là mình đã tổng hợp các công cụ mà mình thường xuyên sử dụng trong công việc SEO. Hy vọng bài viết giúp ích cho bạn 

